分咗手就嚟一個月嘅男朋友 就嚟生日

應唔應該同佢講生日快樂

只係真心真意想同佢講生日快樂 祝福佢

屌 好掙扎

唔好煩人哋啦

分咗就放低啦

同我一樣，個ex又講暫時做返朋友啲，又係講完無個幾星期佢就生日，最尾我都有講，問心無想挽回既，只係拍左年幾拖好似唔講好衰，最尾打左2句，但佢灰剔到依家

講黎做乜
你唔講佢會快樂啲

好sad
連覆都唔覆

勸你唔好講啦，好似我咁柒就唔好

我都明白嘅

我仲係放唔低 去到咩地方都會諗起佢
尤其是係屋企樓下

算啦，都認清佢份人。。。。

係玩失蹤避世唔想做衰人個型

唔好喇 人地生日關你咩事

冇你果句生日快樂 人地先真係生日快樂

你有無聽過林家謙嗰首隔離有呢句

佢冇覆你？

最撚憎呢啲人 講清楚一句好難咩

你都講得啱 我係邊個

痴線煩住人仲要人覆你

人地同第2條女慶祝緊

Let bygones be bygones

我既情況係出完街，就唔應唔覆成10幾日先話暫時乜乜柒柒個隻。。。。

咁你都仲要講生日快樂係咪拎黎賤

咁岩嘅 以為自己開post

自己太on9，永遠為人諗就知中伏

冇

水瓶座既男仔要唔要都罷啦

我指就分手個期

Okay 3p ok?

完全明白呢種感覺 暫乜撚野時 有野就講

你個個都係水瓶座？

點解咁講

分咗手仲叫男朋友?
樓豬

話知佢咩，你講左自己開心啲就講啦～ 但講完仲會更加羅羅攣就咪啦，最緊要有心理準備承受到

我指你依家

屌 係喎 你唔講我完全醒唔起

咁又係 唔講真係比蟻咬 預咗佢唔會覆我先

總之就唔好

唔好講 盞冇癮

點睇條女十個鐘冇理過我，keep住第二部電話wtsapp on offline同其他人傾計係咪準備定分手都得
近排見到同個男同事傾得仲多過同我

佢唔再係你男朋友喇

講咗好影響人哋心情，唔好啦

我最後都係講咗 唔好令自己後悔

Lm結果點

唔好煩人啦

真

唔好作賤自己啦

關你撚事呀分左手

係咪想送上門比人屌當禮物